車路士連狼狗都贏不了

笑死

上輪都輸，點解要笑？

樓主去左邊個聯賽搵食
好耐無見

垃圾車

狼隊big6殺手

10

睇親狼隊對強隊都會覺得坐和望贏咁
利申狼隊迷